發覺心靜真係自然涼,咁熱天氣都唔駛驚

而家日日都30度以上

出面啲人個個都話熱

其實講到尾咪又係修行唔夠

我最近失業

個心好靜

日日係屋企涼冷氣

不知幾涼

屌你老母 我間房冇冷氣阿
就黎熱撚死

樓主窮撚 完

搽埋白花油重涼